夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

乖仔 你都早啲抖

屌你老母聽日又要番半日on99

我都係

ok

晚安

go

ok
打埋個丁就訓喇

咁早訓做咩，聽日都唔洗返學